老老柒柒，踩射鵰2017=假本土

踩我牙桐個d直頭係食屎狗

Yes